香港有無人揸緊Toyota Prius PHV

想問下各位車主既用後感

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

自推

直噴偈水貨而家難出牌 你仲要Plug in hybrid
根本冇可能

電動車輛型號及插電式混合動力車輛型號須提交由生產商發出的進一步資料，以確定可在香港安全使用。

所以基本上電動車同Plug in hybrid係極難入水貨。

宜家香港有咩plug-in hybrid 車賣
外國大把plug-in hybrid但香港可以話0

i8 (停產)
A3 e-tron (停產)
225xe 330e (停產)
Outlander phev (唔知停未)

全部停曬
真係咁唔賣得咩

睇下A3大改之後 錦龍會唔會同Golf Mk8一齊入囉
Golf GTE

Outlander phev 價錢係汽油版double
買汽油版 差價用嚟入油好過

XC90?

係喎 唔記得咗佢 T8

530e 仲有得賣

得30KM?

Plug車要機電署批，得代理先攞到批文